喺公司可以點樣消磨時間？

依排公司冇job
日日返去自己hea
除咗上連登碌下ig新聞嗰啲
仲可以點由返工hea到收工
開youtube netflix睇片又好似唔係咁好咁

幫手推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

發呆 / 上連登

有冇扮工秘笈

飲水，去廁所

屙屎

清點解可以咁正

試過office無人 個燈又懶高級係motion detect
有時成粒鐘唔郁會自動熄燈
我係入面打機訓教, 出面啲人都唔知

建議搵定工

坐喺度有錢收仲想點

yes
學下英文囉

入房屌老細點解冇job

開番之前做好d野出黎再做多次/睇 扮做野
開公司email個page出黎周圍禁下
開公司網睇

我以為自己出post
之前多野做咗
同同事發咗幾次脾四

依家又靜咗
無野做
尋日上網上到野都睇晒
係到睇手相

想學投資
有無人買月供股票

咩事勢 上年年中到年尾都無聲氣
未試過send cv無人叫interview

依家日日睇nba直播

炒期, 因為要睇實個市, 包你勁忙

睇書 增值自己